有無人會同前度講生日快樂

今日係你嘅生日
希望新嘅依年
你真係可以順順利利

講完大家只會更加唔快樂

我
不過佢唔應我了

比人感覺想約炮